星期一區議會謝票大遊行

兵分三路
香港人-銅鑼灣到中環
九龍人-尖沙咀到旺角
新界人-沙田

大家有冇意見建議

打錯字
應該係
星期日

星期一

Btw 係咪唔申請不反？
又會落入定罪就被DQ 既疑問

星期日已經有人搞緊感謝美國啦

遮打—>美領 好似上次咁